# Chinese (Simplified) translation for 4dtris
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the 4dtris package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 4dtris\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-27 14:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-16 08:25+0000\n"
"Last-Translator: luojie-dune <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-11-13 13:00+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: src/4dt_hst.c:155
#, c-format
msgid ":info: No %s found, it will be created.\n"
msgstr ":info:没有找到 %s ，将会创建。\n"

#: src/4dt_hst.c:188
#, c-format
msgid ":warning: Can not read file %s\n"
msgstr ":warning:不能读取文件%s\n"

#: src/4dt_hst.c:216
#, c-format
msgid ":Warning: Can not write file %s, data won't be stored.\n"
msgstr ":Warning:  无法写入文件 %s，不会储存数据。\n"

#: src/4dt_hst.c:242
msgid "Me"
msgstr "我"

#: src/4dt_menu.c:84
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: src/4dt_menu.c:85
msgid "New Game"
msgstr "新游戏"

#: src/4dt_menu.c:86
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/4dt_menu.c:87
msgid "Video Options"
msgstr "视频选项"

#: src/4dt_menu.c:88 src/4dt_menu.c:392
msgid "Animation - ON"
msgstr "动画 - 开启"

#: src/4dt_menu.c:89 src/4dt_menu.c:407
msgid "Draw connected hypercubes"
msgstr "描绘连接的超正方体"

#: src/4dt_menu.c:90 src/4dt_menu.c:429
msgid "Grid - OFF"
msgstr "分格 - 关闭"

#: src/4dt_menu.c:91
msgid "Audio Options"
msgstr "声音选项"

#: src/4dt_menu.c:92
msgid "Sound"
msgstr "音频"

#: src/4dt_menu.c:93
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/4dt_menu.c:94
msgid "Game Options"
msgstr "游戏选项"

#: src/4dt_menu.c:95 src/4dt_menu.c:335
msgid "Auto Player - ON"
msgstr "自动玩家 - 开启"

#: src/4dt_menu.c:96 src/4dt_menu.c:346
msgid "Diff. Level - Hard"
msgstr "难度 - 高"

#: src/4dt_menu.c:97
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: src/4dt_menu.c:98
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/4dt_menu.c:99
msgid "Help Page"
msgstr "帮助页"

#: src/4dt_menu.c:100
msgid "High Scores"
msgstr "高分"

#: src/4dt_menu.c:101
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/4dt_menu.c:102
msgid "Back To Game"
msgstr "返回游戏"

#: src/4dt_menu.c:103
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/4dt_menu.c:110
msgid "Game Controls:"
msgstr "游戏控制："

#: src/4dt_menu.c:111
msgid " - arrow keys, backspace - rotate/turn the view port"
msgstr " - 方向键，退格键 - 旋转/改变视角"

#: src/4dt_menu.c:112
msgid " - z, x, c, v - turn the blocks around the 4 axis"
msgstr " - z, x, c, v - 砖块围绕4轴"

#: src/4dt_menu.c:113
msgid " - 1, 2, 3 - select rotation axles"
msgstr " - 1, 2, 3 - 选择旋转轴"

#: src/4dt_menu.c:114
msgid " - +, -, pgdn, pgup - rotate around selected axle"
msgstr " - +, -, pgdn, pgup - 绕着选中的轴旋转"

#: src/4dt_menu.c:115
msgid " - home, end - rot. around selected and 4th axle"
msgstr " - home, end - 绕着选中的和第四个轴旋转"

#: src/4dt_menu.c:116
msgid " - space, enter - step down/drop the object"
msgstr " - space, enter - 放下物体"

#: src/4dt_menu.c:117
msgid " - F1 - F2 - switch view mode"
msgstr " - F1 - F2 - 切换视角模式"

#: src/4dt_menu.c:124
msgid "Tetris like game in four dimension"
msgstr "俄罗斯方块类的游戏——4纬空间"

#: src/4dt_menu.c:137
msgid "Game over."
msgstr "游戏结束。"

#: src/4dt_menu.c:308 src/4dt_menu.c:336
msgid "Auto Player - OFF"
msgstr "自动玩家 - 关闭"

#: src/4dt_menu.c:344
msgid "Diff. Level - Easy"
msgstr "难度级别 - 简单"

#: src/4dt_menu.c:345
msgid "Diff. Level - Medium"
msgstr "难度级别 - 中等"

#: src/4dt_menu.c:393
msgid "Animation - OFF"
msgstr "动画 - 关闭"

#: src/4dt_menu.c:408
msgid "Draw separate hypercubes"
msgstr "绘制分类的超正方体"

#: src/4dt_menu.c:409
msgid "Draw separate cubes"
msgstr "绘制不同的方块"

#: src/4dt_menu.c:428
msgid "Grid - ON"
msgstr "分格 - 开启"

#: src/4dt_scn.c:115
#, c-format
msgid "Score: %i"
msgstr "分数：%i"
